[NS]Pokemon劍盾討論區#148 曲呢？我要曲呀！！！

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 已於11月月11日支援，球種為三色球或白球，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

lm

點睇1001係gay佬

內傷又中

內傷係gay佬
內傷認證

真

樓主係機佬？

內傷小gay子 (claimed)

我第4批都生好了

無雙爆咗之後我開始生比你

淨係想要六條換到marshadow就夠

想要30張 請問點pm你？

要晒thx

我就是成功的例子
I love Pokemon

而家去天閱廣場有冇卡買呢？

留個tg我搵你？

琴晚都有啦

有

有冇人要哂呢啲球 咩愛心球個啲
有冇人同我交換 我想要究極球

@內傷

我

但你要比啲時間我準備咁多ub波

靠哂你啦
我每隻波都2-3粒左右啦

大家都係蟲系大師

球種撚流口水中

今晚開始用連打制掛機打極巨石

咦係喎
粒m波基本上冇用，一set剩係要28p就夠
突出黎果d應該收多幾條曲湊多set波仲好

夠打咩
定係贏輸都唔理

唔鍾意兩粒0.1%波的話
用5個code就搞掂tim

湊多set啦

神獸要咁多真係冇咩用

留定黎捉s神囉
唔知有冇新dlc有新s神

冇DLC啦掛

DLC3再補剩低既御三家

小鋸鱷

辣殺

功夫仔sm usum已經派到我手軟

你就辣殺

真新非辣殺

唔識日文完全唔知啲曲咩黎
買卡送曲定係點?

買曲送卡

買卡包送果個曲係4P
儲夠分就有嘢拎
30分一套

你個名

一盒幾多p?

遲早我要改名

1盒10包 1包4P
即係一盒40p

40
一盒10包

禮物清單最高係30p
即係一盒就齊曬所有禮物?

8包就齊

仲有冇曲想買8條

首神2.0

PKM輪落到要課金

面交加十蚊，只限荃灣

柴灣定荃灣呀

大亞灣呀

Reported byebye FF

6點收工比你，唔好咁快賣晒呀

傳聞ＦＦ好型棍

咪就係咁既樣 我tinder都係用依張相

出下集未阿

如果仲有想買6條

請問曲係咩新野
Miss咗唔知

有記憶

公司本身向某website 買晒fb like
比我發現買1000個yt sub都係240蚊

追post啦

ok
我有再搵你地

原來咁多人stalk pkm post

以後講少啲廢話

今晚有冇4P

今晚覆你

琴晚都覺原來都幾多人mon住

mon唔緊要 一齊黎吹下水嘛
玩pkm就係要吹住水先好玩

我下次派電影配佈一定要實名認證

成堆code冇晒

Deal左未?

Go Go Go

想問下我頭先捉左隻急凍鳥，我計左100 Lv 0攻係175，但點解我個隻係167 嘅

性格？

我知咩事了，thx

Any 4P

遲d留意下胡説樹屋, 會送

蕭巴比左d我
有了thx

比240之後就可以開始收$

小量

唔係同你講喎

Siuba死歐撚

VCG係另一個page

我依家hold住過千張code
我先係大戶

係wo

個個都爆緊卡無人打

頭post 就係VGC 個page
胡說樹屋就係放TCG野用

幾時死

有無台？

睇緊達哥

有一堆 甜蜜球 水躍魚，可以換到咩球種？ 有冇巴打想要？

我要
要唔要究極球寶貝龍/夢球火稚雞

好啊，930 換？

好

4p_-3

要唔要甜蜜球迷Q/月球木棉球?

可以啊

ready

連緊

巴打我可唔可以要2隻都要？

同埋得唔得閒同我通訊進化？

好
幫你進埋

有勞巴打
一陣巴打要唔要埋月亮球小火馬？ 我宜家生緊閃，啱啱出到隻5v對項

我有嚕

你果D閃寵
係唔係奇蹟交換換返黎

今日麻煩晒你

係， 諗住閃圖鑑，唔諗住用

你知係咩嚟就OK

本身水躍魚個蛋種係oras 奇蹟交換換到跟住我今年開左bank攞嚟生蛋用

覺得有問題姐
水躍魚冇事

水躍魚巴打拎嚟儲定生閃

儲球種

一堆曲頭爆

我諗緊你點樣比人

我依家成部電話都係曲

我仲諗住你會成堆曲面交

網入一次，GAME又入多次
買200條個d點入

慳十蚊啊

對球種撚嚟講
小事啦

200條就卻步

球種個list我都入咗數千次啦

睇電話呀yo比左曲你

電話無電熄咗機

去左砌F90
真係好細部
油對眼油到眼都盲

影張相黎睇下先啦

話晒都係MS小型化時代嘅機

我砌模型廢手
砌得唔完美

check phone

仲要係第一批小型化機

check payme

btw幾時到期

提醒大家收到曲盡快入
如果有問題我會向大家造討但不負責

入左落去先
變做game code就可以慢慢

了解

加10就可以見到FF 靚仔樣

係咪話每個ac只有半個鐘入曲

冇咁講吧

Good

magicmagic

想要啲code 邊到可以買啲卡？
可以送啲卡出黎比大家 只想要齊啲禮物
m波

各大卡鋪有售
良心推薦太子Player club

當抽個獎都得 中閃卡可以好值錢

晒左

多謝信使鳥令我有無限量嘅夢球 金銀冠 pp藥

蕭巴呢

幾時都話信使鳥最好

劏咗佢煲雞湯飲

雙機黨可以開場無限刷

捉埋淨低果幾隻神獸就可以雙機刷

打5星有3%機率出夢球, 第一場好好彩出到一粒, 之後打二十場一粒都冇
大家通常幾多場會出到一粒?

機率上咪33場左右1粒

曲已唱

超能貓係神棍

我成朝就係度不停入曲兌曲

我尋晚入咗成晚

想了解下呢度有無歐洲人, 每幾場就出1粒

一個save只可以換5分同16分嘅極礦石各一次, 開分身拎晒D空球同幻獸之後, 大家會點處理有多嘅極礦石曲??

擺住
極石又唔值錢 刷上面信使鳥一場都出4粒

所以諗緊掟D曲上黎派街坊, 怕掟上黎都冇人要

掟上巴哈囉
依到好似個個都會自己買曲咁

柒巴check tg

我愛FF

大戶真紅巴見字留tg

啱啱重睇完kalos聯盟 喊咗

屌你隻神棍貓

好記得冠軍戰 話乜鬼卡洛斯之頂
個時成班瘋狂打J
結果睇完冠軍戰我無再睇埋XY剩低既集數

最煩應該都係申請gmail

我都係
淨係睇冠軍戰
其他完全無睇

真 等勁耐先批

支持

想問下咩活動可以拎球?

前日有台慶

樓主 pin this

pinned

我岩岩搵到個方法
應該可以同一個gmail申請無限個acc

想問下各位
1個save係咪可以無限入code？只要我夠多mail ac

前日先幫佢狂派like

劉明

唔得

唔該哂巴打

開緊台都無人睇

追完post都唔係好明
係咪而家去買最新出嗰啲card就會送曲?

係啊
然後上活動網入code就會redeem game code拎禮品

最新嗰隻日文版right
對上一次買pokemon卡已經係19年前...

冇錯 最新個盒色違包

而家啲卡要幾錢先換齊哂？

原本瑞典啲code有限嫁 諗住今日放假先搞仆街

500yen一包卡
4000yen就換齊

上網買40$齊係咪算抵？
本身冇玩卡 買黎冇用

價錢睇個人接受能力架姐

Fb 咩gp?

用睇戲個價計係抵嘅

ptcg froup

再次召喚真紅巴

可能真紅巴想面交

街友黎 咁由得佢

同埋賣咁貴我都睇唔過眼

幫推

靜到...仲諗住多人玩私人加碼

因為我地課晒金買晒

戒緊垃圾面書
而且d fd全部都係索索

認同

我有支持

把聲勁可愛

我入到黎.jpg

請教一下，我有閃符+自己捉嘅百變怪+魔法交換返黎嘅異國精靈

生蛋出閃嘅機率係咪已經算最高？

有無4p / 雙打？

係

2

有無台?

小栗巴,FF

星期六都唔打PKM!

請問, 依家劍盾要拎美錄梅塔, 最底消費係點樣

推

免費HOME,連PKM GO

玩緊盾版 想問下d稀有波換唔換到隻蒼響

4P-2

想問下，如果想轉switch機係咪會無左save
聽人講話劍盾save 上傳唔到上任天堂
話怕刷怪

聽人講不如自己試

Back up save先會改到寵

用官方途徑點會比你改到

有無雙打？

唔該哂先，不過我係試唔到先問下
本身用緊部switch lite想買部厚機版
順便3月可以玩芒亨
但又怕轉左帳個save會有咩事
難得搞好耐先齊鎧島同雪原圖鑑

-1?

開台?

一set波可能有機？

12月前都唔開

無台照打
4P_1

pw?

點解

-2

提唔起勁

原版河馬王 應該用 遲鈍好定再生力？

想知用改獸黎生蛋會唔會俾人ban
魔法交換換到啲6v改獸
諗緊好唔好用黎生

生蛋又唔會嘅

會強化就遲鈍
唔會就再生力

先唔講就算用改都無事
後代是無辜的

thx, 呢隻寵好可愛，我想刷閃好耐

同埋應該叫呆獸王？

你阿爸係改獸，你都係改獸

4P -3
有冇人

打機果然要靠朋友
拎左套code返黎

我有多隻，要是但一粒圓柑球就可以，爛劍就幫你唔到

都仲係冇4P？ pkm24

有冇Ching有多5個code或者幻獸？
可出$收
只係想要個幾隻幻獸

永遠-1

-1

想問下你地講啲曲係乜黎

買卡隨機拎幻獸？

一包卡有4points
睇置頂有分數表
夠point就有禮物

柑果球
呢到有冇團購

琴日你又唔上水
你要幾多張呀？

留tg 比FF巴

幾錢張

我都散晒貨了

又有一set波 開心

唔開台
砌模型唔大力左
扭斷左一個分件
補番都係有d 唔靚
無曬心情

i know that feel bro

不過補得返都算好彩
以前啪斷過hg d頭嘅天線 , 點搞到整唔返好

補土/膠板>打磨>上色
超麻煩

法國 又有泰山派
你地用開咩vpn?

？

火雀同冰馬真係幾勁
打得又坦得

屌你成SET, 入完CODE我再賣返出去比D人收藏

咁好賣

成個account轉過去就ok
Pkm純粹無得iCloud咁兩邊save共用

依家玩其他game 例如太鼓
用iCloud 可以共用兩邊save
Pkm 油漆依啲就唔得
但成個save傳過去就得

想問下0速冰馬岩岩捉返黎個速度係咪應該係50?

法國劍盾買左返嚟成年都重玩緊

技術唔夠補左都係差d

下午開台
夠人就4p 唔夠人就打高達

我都諗起細個買模型,太大力個頭條天線斷左

又幾靚仔喎

細個砌果時整唔見咗個關節
成盒模型掉咗

-速45
唔加唔減50
+速55

我都仲玩緊日月

咁我開朝早台

thx 內傷巴 用左九個鐘重玩，終於玩到呢度

今次是法國的配布～
1.用法國vpn 打開
2.填寫表格
3.確認領取
4.進行email驗證
5.大約2-3個工作天會寄到email ~
參考圖片流程

然後是愛爾蘭的
1. 用愛爾蘭 vpn 打開
2.到頁面下方填email 打✅
3.大約一星期會寄到email

Cop from Facebook

刷左3個星期，刷到2攻急凍鳥了，唔再刷0攻啦

以前要性0攻岩性格仲想死...

係河馬王

呢隻野係咪有兩個港譯
我同FF同年代都係叫呆獸王，你同內傷同年代係叫河馬王

咁好明顯係generation gap

小呆獸
大呆獸
呆獸王

點會係河馬王

河马王

正确

咁公道d講，台灣未有官譯前都係叫河馬王
雖然個pattern真係怪怪地

應該都係D濕鳩翻譯

我係細細個係學校聽師兄講叫做河馬王，就一直keep住叫。 我記得無印後期有隻講呆呆獸進化，TVB個陣都釋做河馬王，唔知有冇記錯

我同佢同年代有啲翻譯都係唔一樣
明顯就係睇下當年接觸咩媒體

利申 叫開鐵腕 冬凡 河馬王

第2場8號馬叫比超
係比卡超個細佬 同一個老母

PKM 兌換碼個網 登記咗成半日都未收到email 想問係咪正常 用咗幾個email登記都冇收到

我試過gmail hotmail yahoohk
只有gmail收到

馬主都熟pkm

又爆多波會唔會派多10k

向你咳幾聲先

呆呆你老母獸

好似有線金銀版翻譯唔同官譯
頓甲 班基拉斯 史利比

小栗巴唔係開台咩

夢特尼多王係咪一定要打極巨先有？
有沒有人知個巢係邊

又欺騙我地

睇唔明

下面有埋圖啦喎

另類鼓勵消費 推動內需

唔戴口罩罰兩千 中肺炎拎五千
盈利3千 發達大計

反正對後生仔無咩殺傷力，個口罩帶到一帶一露咁就連2000都慳返

中一次隔離14日 一年可以中26次
純利78k

說好的台呢

岩岩打極巨戰見到呢條友好形棍
成個dc小丑咁

小栗巴走數

突然有d事
今晚開

請問有色違百變怪，生色違寵係咪會易d?

岩岩極貝大冒險刷到

係喎 一用Gmail.就即刻收到

色違生蛋唔會高機率D
生蛋關閃符+異國事

中一次留定D口水等下次再中過
連2000都唔洗罰

做得陰質事多都唔會生到色違

仲要買埋武肺保險
中一次30k
上車買樓不是夢

仲有得拎14日大假
再用果14日大假培養口水賣返出去

哇屌

生老鼠會易啲

出面講緊賣一次2k
如果係學生妹走樽就免費啦

都係模型野比老母掃地掃走左個拳型手
自己制作緊個左手假拳

5點半可以開台

台呢

530

同林巴換唔換埋第三批

出左街，今晚先

木守宮 火稚雞 水躍魚 小火龍 車厘龜 奇異種子 夢特咩性格好

要進入生閃蛋地獄了

點解一定要夢特

順序
+S-D
+S-C
+B-C
+S-C
+C-A
+D-A

噴火龍+S-A先岩

唔係夢特先用得咩？

普特都係特性姐

超能貓普特點用

我睇人對戰好少用普特
但我未敢試對戰 所以得個睇字

駁唔到

車里龜同水躍魚夢特其實好雞肋

想要超能貓銳利目光同惡作劇之心嘅sticker

例如噴火龍 夢特晴天雖然高攻但會扣血
反正普特確保到自己血量 穩定d

實際上用普特既人仲多過夢特

選擇特性都係由自己玩法著手先岩

有空就畫

我覺得pkm + 佢特性 嘅sticker應該幾受歡迎

真係博大精深 所以搞到我一直都唔夠膽試

試下啦 一係今晚我同你打下
大家fun玩

生兩隻 一隻普特一隻夢特

高清多圖，白滑長腿人妻身穿碎花裙姿勢撩人

你share得嘅一定係伏

無伏，靚姐姐黎

一係林鄭 一係蔣麗雲 再唔係葉劉
肯撚定

入去睇左
冇伏

姿勢撩人就誇張左d

勁

我生埋蛋先

S=速度
A=攻擊

D=防禦？

呢兩個真係唔識
C=
B=

HABCDS
血物攻物防特攻特防速

B 防禦
C 特攻
D 特防

唔記得係日本定西方嘅叫法

想問下點解木守宮要-特防嘅？
唔-特攻

友友球o唔ok?

玩雙刀嘛 佢特攻打擊面窄
但如果只玩物攻又唔夠猩猩(先制技)打

練寵既時候有樣元素係 差別化
如果有另一隻寵同樣玩法但做到更好既野 就唔好練了

明白 我再研究下先

ok，今晚9點

實戰多d先知有咩不足既，慢慢摸索吧

蜥蜴王都可以拎黎玩誓言娛樂下既

好，唔該巴打

請問會唔會有一條免費曲想拎神獸

有冇人可以用home借雷吉艾勒奇同靈幽馬比我開圖鑑？（冇switch online)開完即還

簿酬下面兩隻色違其中一隻

10場一粒夢球會唔會太歐

下次會100場先出

巴打我而家ON得,你得就俾個CODE我

依家開
名：IU

今晚幾點換得

除左特性，有冇發覺人地出場時既精靈球好靚同有特別效果?

有冇見到人地色遺但自己冇就已經輸左個氣勢?

歡迎加入

好惡毒

球種係最基本，睇過d人用商店波黎極巨化已經霸氣盡失

商店波都唔差姐
Dive呀Luxury呀襯色都好以好靚

講漏左係最原始果3款

個三款就送去人道毀滅算了

紅白勉強可以，另外兩個有咩情況會用得著？

血翼同雷鳥掛
但最好都唔好啦

場比賽贏唔到到都好，我都要閃盲你對眼
所以對戰一定要閃

極巨大冒險要換寵但又身上冇其他波果陣

白波唔係白色系閃都要人道毀滅

白龍表示

白色系呀

白龍藍眼唔襯
貓鼬斬勉強可以

化左灰

藍眼白龍 我以為你講遊戲王

any 4P?

4p-4

4P

明星三缺一

仆街茫已死

但潛水球好靚喎
冰系水系都好襯

高級好襯某啲寵

本身係想講最基本果三款
潛水同豪華呢兩款我覺得係少數商店球睇落順眼既波

我鍾意先機同捕網 會唔會太偏

無人打4P

鍾意quick波真係比較少見

終極垃圾波

捉ditto果陣用得好多
Heal ball先係宇宙大垃圾

heal ball係love ball既下位版

砌隊打rating
本來想砌速攻隊
落場試唔順手既寵就慢慢換走

換換下成隊變晒坦隊立2輝夜美夢神

又要召喚真愛組隊圖

我始終係鍾情容錯率高既隊

懶得摷資料
美夢神除左gen8有冇邊代有夢球球種 ?
有嘅話係咪公廁嚟 ?

有冇虛吾伊德既同好

特防奇高都陰到唔少特攻手

當然要配月亮波同色遺啦 （UB波UB公廁）

夢球+神獸都幾難會公廁化

我今代都係夢球捉
夢球襯美夢神啊

是因為同夢有關，所以唔知以前夢世界有冇得整同量產出黎

顏色同意境都好match

無得生都應該量產唔到

神奧要進來了

A. 叻糕金銀
B. 重製鑽珍
C. 叻糕鑽珍

高清反轉世界

珍鑽無反轉世界

再之後個集就會有，珍珠劍/鑽石盾

辣殺驚

反轉世界應該會變左異獸洞

鬼龍連屋企都俾外來種入侵搞到冇埋

今集轉生做第隻鬼龍

幾時公報？ 今晚？

我都係鍾意睇落似蟲系果隻

珍系珍鑽remake

let's go 金銀

定pokemon ranger remake

可能騰訊PKM亂鬥

Colosseum同XD 都唔錯

我想要比卡超打排球

XD
係都唔錯

目前未出嘅
Pokemon Sleep
名偵探比卡超2
騰信Pokemon
Pokemon某作remake

我覺得係200x年玩係好型
個畫面

sleep真係sleep左架喇

想玩ptcg新作

想玩彈珠台

ptcg有得電話玩就好了

要求gf將球種發展成一隻game

我而家chok緊佢色遺chok到個上網就到期都未Chok到

華麗大賽應該要加入球種評分

紅白波扣你50分

FF巴仲有冇code 想收一套

冇lu

商店球三寶根本冇資格參賽

DP Remake既話可以玩埋貼紙

USUM亂數捉齊全球種虛吾伊德

劍盾就算把啦

有冇人幫下手
差菊石獸 尼多蘭 始祖小鳥 太古羽蟲就齊今代啲究極球球種

另外有冇人換住啲究極波比我先 缺哂究極貨
仲有夢境3粒 狩獵 競賽1粒

尼乜嘢蘭

尼美蘭！

想究極球2粒換你狩獵競賽

黎
幾時換

今晚用通靈術搵你

諗住去home換番隻算
點知啲色遺全部都改獸
好想要佢隻色遺
成個莉莉艾咁

an機玩到

屌

冇錢買鐵甲蟲
就係買到都冇位訓

我未有有薪病假 發達大計

啱啱去卡鋪問真係有曲賣3蚊張

瞓住覺捉精靈
全部dream波

全部都係火主地狗fini

等滯銷5毫子張先大量入手

等跌到$1就狗衝

不過我都諗唔到用黎捉乜
應該都係拎去換種

儲黎等dp復刻去捉白色惡魔 惡夢神 雪咪 創世神

係喎仲有新一代用
咁我都要留d了

傳到過去咩
一樣係Switch就傳到

之前一樣3ds傳到嘛

同Gen就傳到

冇試過
以為唔同世代互傳唔到

同一主機上基本上都係同一世代

柒左唔好推

Gen 1 - 2 > GB
Gen 4 - 5 > NDS
Gen 6 - 7 > 3DS

又一真新表現，慘

屌
唔可以同一gmail開無限acc

加號方法唔得？

+號唔比
.無反應
再試多幾個先

9點半記得開電視 係viutv

有咩睇

我女神屎塔肥

加號&點號都唔得
睇嚟鎖左Gmail

咁用住10分鐘先啦

用緊
依家先入左30條曲
錯一次位要由頭入過

等人入手更多球種再同佢換

有個台仔啱啱俾咗ub夢菊石種我
我轉頭生比你
可以嘅話我想要隻ub夢化石海龜

好 一陣孵好再quote你

R多隻，睇下我個list有咩想要

好啊，不過其實我15分鐘後先收到隻野
所以你預2110後我先trade

我又想R一隻
睇我list有冇野岩洗

Level 萬年蟲
話說我依家 打算每隻種儲一兩隻襯算開始懶了

send多次你個list比我
唔知點解手機搵唔到lihkg 球種list

洗濕左個頭就想全收集，好在有內傷做大戶補我舊種

ub古魚

而加有code有球
你哋可以挑戰埋神獸 起碼每隻神獸都有一款波

神獸襯色就算，而且唔齊全球種就未想用呢d波黎捉神獸住

整理一下 邊個要ub海龜？
放個 sheet link 睇睇 我再講要乜

跟機R隻

月亮球青綿鳥

ok

信我你好快變內清
btw我可以了 等你pw
另外2位巴打得都可tag我比pw我

ching而家向月球進發嗎

唔係
因為我冇青綿鳥夢特

未返到屋企，生埋預10點左右
夢球差3隻左右就齊
月球就20隻左右

我ok了

好！gogogo

多謝

你冇果d我有d都有 不過部份係舊版到所以等內傷吧
好！得tag我就得！

我孵好了

多謝晒

我都多謝你

到我未

多謝你

巴打仲換唔換
我有3粒究極球，想換月亮波

換呀
而家？

你爭嗰三隻，如果遲啲見到有我幫你換反秀

可以啊
我去開一開機先

唔該哂你

巴打，我開左

你仲比多2隻球種我，我多謝你就真

我level果隻原來普特，要俾d時間我溝返做夢特

好！等你

Stephy真係好靚

仲攰過叫完雞染肺炎

我宜家玩緊薩爾達先可能聽晚先交換

啱啱終於孵到女仔再孵返做level夢特，咁聽日先，唔急

咁我等埋你開定game先

仲要敢講煞景

6271 7171

9898

@FF
我果120條曲入晒了

辛苦了

穢土轉生。手鞠🙏🏻

黎
5354 5354

話說我啱啱睇完最新果隻火影

死白眼佬又要出黎

漫畫定動畫先

同林巴換唔換

漫畫 動畫已棄

我見你講嗚人就快收皮
睇左最新果話
真心頂唔順

下集岸本做返 應該無事

動畫今集作畫幾好 但只限今集
漫畫真係好緊奏啲劇情
好想快啲睇下集 白眼佬到底點逆轉戰況 嗚門嘅下場會點

ok,2110 2110

人呢

到呢加都未拎返UB Porygon

而家俾埋你

好=.=

0010 8777

我叫佢做 呆王
係無依個譯名

由細到大都係叫河馬王
明明記得細個本360圖鑑都係寫河馬王

應該話下意識
呆字系改名方式
點都要會呆字先覺得正常

80後叫呆馬
90後叫河馬
00後叫呆呆

唔通叫呆獸王先係異類

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

可以出去開post問了

聽都冇聽過呆獸王
聽過支譯呆呆王

同金鳥銀鳥一樣係民間稱呼

小呆獸
大呆獸
呆獸王
我叫開咁

試下google下
都好多人叫呆獸王

exactly

鐵碗同碗力啲frd

＋１

應該係咁
我估計金銀啱啱出果陣，萬信同tvb未幫佢整好譯名
咁d人就根據住佢本身個王字，加埋呆獸呢個pattern整左個呆獸王呢個譯名
咁年紀大嘅老屎忽就接觸左呢個譯名先
之後可能係無印動畫佢要出場啦，要俾個譯名俾佢，咁決定左叫佢做河馬王
所以接觸左正式譯名先嘅人就叫河馬王
而因為有左正式譯名，呆獸王呢個名就冇人再提，得返老屎忽會嗌呢個名

禾10後，直譯叫佢做慢王

應該叫ヤドキング

FYR

1 set 日本閃雪拉比+zarude code 換 120粒

1set 3張幻獸code 換 上述2set 日本 code

當然理論值係咁，有冇人上釣就另一回事

120粒
傳機都傳成晚

應該得Reddit咁癲做到

我同肉腸都係每次傳30隻已經好夠皮

諗住上巴哈開價
30隻種換一條曲

我全盛時期係忍受澳洲56k速度一晚換300隻
(雙機)

今晚開 打pkm
我有新隊打爆你班欺凌者

今晚上堂

留名等開台

卡洛斯冠軍隊

今次係卡洛斯季軍隊

青綠頭仔隊

用阿蘭隊同你隻秋

上次用阿蘭隊好似用咗follow me咁比人圍

無請假王wo

當住先

想買1套code 有冇巴打有多 可以留tg

咁我用今代小智障隊

定一球超人隊野好？

新手劍盾先開始玩，其實點樣先為之改獸？嗰啲YouTube 直播必出色違嘅極巨團體戰捉嘅寵又係唔係改獸？

用金手指改出黎就叫改獸

如果極巨戰隻寵都用金手指調好數值、性格值、閃值之類比你捉
都一樣算改獸

咁攞去網絡對戰係咪會俾人ban?

不存在球種=改獸

只能說 官方有叫過大家唔好用
ban就...可能任記/gf掛住整新作唔得閒理掛

有時可能入面個性格值同咩出身地個d唔match

阿羅拉捕捉嘅超能貓=cheat

係巴哈見到有人收一套三隻幻獸, 我收緊甜蜜同夢境, 佢自己開價30個空球一隻幻獸, 最後換左差唔多兩個幾鐘, 唔知咁樣算唔算抵

10蚊90個波
ok啦係要時間一隻隻傳好麻煩姐

劍盾捕捉既小鋸鱷呢

新球種大師

有嘅我出100蚊買

最後換咗2套俾佢, 我就拎咗180個波, 加好多球種嘅萬年蟲同化石飛龍

夠用一世

你地有無諗過佢地啲波係bug出黎

90甜蜜 + 90夢境, 淨係用夢境捉神獸都夠用

如果係bug出黎的話有冇危險??

證據不足 疑點利益歸於被告

之前好多safari同sports 球種既來源應該都9成9改出黎

你gen7果陣唔係都同佢地換過

理論上無既，不過有咁多波好多都係以前D人開資源車，打一場極巨就全部波X999

我萬年蟲同化石飛龍都有d球種未有，你睇下會唔會可以互補，我有mark1字既位都代表有

999粒safari同sports係咩感覺

始終玩pkm好多時只係講過唔過到自己個關

我想要返亂數生蛋

亂數den同亂數蛋差唔多姐

亂數den無夢特超能貓捉

大家想小智伽勒爾第六隻用乜好（新／舊寵）？

可能敲音猴呢
唔會一隻御三家都唔用掛

小智6用吸盤
小智今輯有拎過黎用
一球豪6應該係化飛 op有出過黎

又岩喎吸盤小丑
記得好勁完勝對手

等睇遲下同踩冰小丑隻抽

我依家先記得我未拎曬d 戴帽超

係喎，不過ＯＰ無佢，落其他舊寵，唔計佢算
（其實係我無生過吸盤）

問下蕭小姐

空球
姐係120隻種一條曲

邊個post

係個網到換左成game曲係唔係就冇限期
定係一樣4月前要換晒

【シリアルコードの入力期間】

2020年11月20日（金）～2021年5月31日（月）まで

我一隻都未拎

肉腸呢

哦

慢慢等人換算了

樓豬已失蹤

又飛機

5分鐘後開

千呼萬喚始出來

開台啦

4P-1

請教各位高手,爆肌蚊刷閃用咩波好
本身諗住UB波但公廁化咗,好似唔係咁好

想問下我係USUM傳隻日文百變怪上黎劍盾生蛋
計唔計係異國生蛋易啲出閃

你劍盾係日文以外既語言就計

唔該哂

Sport ball

12月13 赤面龍線下盃

新手想入坑

想問下應該由邊個版本開始入手？

赤綠

要玩都玩新d嘅版本

青

想玩無隊

用4p隊去

內傷預言

黎緊兩個禮拜會有大叻

塔估冇

準備左竹蘭隊同卡露妮隊
4P冠軍大亂鬥

無人識

無Sport ball 化石飛機, 其他可以補齊,
好似仲有Sport ball火稚雞

發覺自己好輕鬆
等同林巴搵齊種就同我換
唔似幾年前我自己孤軍作戰周圍搵種換

學你用xy冠軍隊

極格清場

全格隊

等比tapu屌死

6惡作劇之心

琴日sd試helping hand 咗爆肌毒招都係打fini3份2

依家啲人強姦完人仲上連登取暖

有咩花生

無諗過咁樣分手法

cls
有冇咁緊火

真cls 強姦完人仲上網講

啲人起埋佢底
單親老豆住公屋 專業人仕

大家記得要尊重女性

見你兩個鐘之前已經留咗言

你幫我mark窿窿跟住係我個list揀返，我呢一兩日生，後日可以換

我係周圍搵再同你換

Sorry, 新加入討論唔清楚做法,
想問係唔係要Request共用之後先可以mark窿窿?
定係我用註解可以Mark俾你知我有邊D球種??

我講得唔好，你係呢到打低就ok，個表我用黎自己記錄only

連登共用果個一早已經荒廢咗

我仲用緊黎偷睇你哋個list囉

我以為你想我改你個表, 我今晚係度留言話你知有咩

你Quote錯人

偷窺狂

你個list好好用

今晚有無台

無 嬲鳩 睇囂糕

個赤面龍杯要出嚟打

yes vgc群組

極危險

連__ __ 像也失調

究極球我可以幫你架

射我啦

我都好多ub球窿

你地兩個要咩 開口拎就得架啦 我都冇乜野想要
間唔時我邊隻缺夢特我再問你地拎

法國discord依家dlc2 好少人開閃den raid

坑閃唔值錢

仲諗住有4p

R吓生意先
夜D會有多30隻種

忘記初心了

有冇台

仲儲緊全圖鑑閃

你有乜

我究極球差太古羽蟲 尼美蘭 始祖鳥 其他齊哂
而其他球種我冇時間整 你上巴哈交換個到可以搵到我

巴哈我比人追輯緊

你咩事

走咗人數

講黎聽下

有條友同我互射60隻我無咗件事潛咗3個月水

比人水桶左

無 純粹潛下水先

咁你抵打啦

應該唔記得咗啦吓話

咋死扮唔記得左算啦

新手想問如果要交換進化係未要兩部機面對面交換？

有買任天堂會員可以係Game到用密碼換

有無

🈚️

有興趣
想問仲有冇

諗咗隊cookies隊
但醒起火狐bb仲係灰

沙奈朵 Stephy
艾路雷朵 Theresa
哥德 Kary
火狐狸精 Miki
長耳兔Angela
布你老母 Gloria

長耳免正好多

2020 求敗...

龍王戰

單打

龍王戰Rule

報名： 2020年11月26日（木）14時～12月11日（金）8時59分
玩： 2020年12月11日（金）9時〜12月14日（月）8時59分

打單打63，傳說可以用一隻
参加できるポケモンの内、以下の特別なポケモンは1匹まで参加が可能です。
ミュウツー、ルギア、ホウオウ、カイオーガ、グラードン、レックウザ、ディアルガ、パルキア、ギラティナ、レシラム、ゼクロム、キュレム、ゼルネアス、イベルタル、ジガルデ、コスモッグ、コスモウム、ソルガレオ、ルナアーラ、ネクロズマ、ザシアン、ザマゼンタ、ムゲンダイナ、バドレックス

乜真係會有靚女玩架咩

我咪玩緊囉

睇BBG玩極巨戰

其實都幾慘

明明悶到仆街

為左拍野格硬比反應個鏡頭

真 睇到好尷尬

證明左
當佢玩既時候大家都只會集中留意畫面左下格

Pokemon依啲垃圾game邊有人會睇個畫面

用神獸咁惡
把聲好似怪怪地

隻水君有無閃到？

抽抽抽

巴打，我有UB波尼美蘭

你有冇野想要 究極球的話

竟然係前HKT48 指原莉乃
唔好迫人玩pkm啦

你上次有比到2個球種我
我直接比你喇

多謝 你想幾時換

Pokemon揾親都大明星

我而家都換得

5354 5354

幾時搵結衣

Search緊

邊個結衣？

多謝你呀

我多謝你比隻迷唇娃就真，又可以開圖

This

紅唇娃

未進化唔係叫迷唇娃咩
進化就叫超能學生妹？

聽過呢個cv其他配音
可能佢未掌握到個風格，或呢個風格嘅角色唔啱佢

我錯

識啲嘢超能學生妹

有冇師兄有兩隻拉帝個洞

小弟玩盾 有冇師兄可以同我交換一隻單首龍同心鱗寶

新果隻太鼓有XY&Z

王者的祭典真係好好睇
開始鐘意梨花
可惜劍盾冇黑魯加

再推下先

線下比賽

送曲活動

想問下 點解D人奉神犬一定要配神速
通常見人係
火雷推 近戰 + 神速 , 或者雷推換狂咬
有冇人係唔用神速用狂咬?

高威力先制+2，攻向奉狗沒有不帶的理由

送曲活動截左啦

只係用火推狂咬 咁不如用咆哮虎？

我要物攻型用咆哮虎
特攻型用奉神犬

係 wo

Green隻奉神犬

咁要買了 係咪出了

等咗兩年 小藍隻皮可斯演完戲未

今日發售隻二合一
將兩隻3ds舊作mix埋移植
刪左舊作三首歌（例如千本櫻）
加左六首新歌（有鬼滅）
Pm有Volt同XY&Z

個鼓擺咗床下底 又要拎返出黎

直播太鼓會唔會比人串

我想睇

肉腸連太鼓都害怕，碰到夏祭也會受傷

幾時又有主題曲聽

１・２・３で飛び込め！
いつか描いた未来がボクのポケットにあるから
はじめましてはいつだって初めてさ

訂咗新版暴龍機到貨

剩發光，冇得玩個隻

果隻唔係tri.版咩

以為你講個部
咁係超數碼？

出左14 前篇 菊石獸對始祖鳥
有生之年系列

神速
但好型咁比黑魯加破左

邊到有得買

其實諗返
月伊貝都好正

有無拎

岩釘劍舞岩崩重臂錘

預知未來

有無台

毛

PKM24

等你開太鼓台

接受66單挑

mo台呢

係mo台

睇緊stephy 好靚女

唔識打66

63都得既

單打都唔係頭腦遊戲

Stephy都唔識證明你80後

點解依兩日無人玩pkm

我都唔知

係咪因為有其他game玩
開始移情別戀？

冇啊我刷緊神獸
劍盾playtime都 900個鐘了

刷左成晚美夢都未閃
1%都呃鳩人既

舊世代得到嘅嘢
點解仲要花時間落去

因為前代垃圾得濟我爆左機就算

咁快又到死gay佬時間

送都得

我白波閃夢神😸🙀😽

糕閃美夢神

白波閃等於辣殺

我挑

有返battle recorder就可以搞66比賽

可能要gen9

抽到巨金怪
想問係咪好勁ga？

台灣某大youtuber老婆

bye b

巨金怪做老婆
每日生活點過？

起身 - 磨鐵啞鈴
訓覺 - 磨巨金怪

屌
我都好鍾意巨金怪

點解一定要有battle recorder先可以搞66比賽?

樹屋又玩嘢

因為可以咁樣

TSLA上$1000先定係DP remake出先?

點解今代會冇左battle recorder嘅？

返去睇

萌新想開圖齊鑑咋

poor guy pulled the ball guys said poor guy pulled the ball guy

你有冇home
我用home換都得

有呀

巴打有無野想要

是但啦 全部垃圾嚟

GF垃圾

感謝

有br 就唔使場場都直播

咩br

Battle recorder

以為business registration

以為Battle Royale

以為blue roy

年尾上700 下年6月上1000
之後11月出dp remake

我都想玩

zelda>>>pkm

有冇人幫手打基格爾德 攪唔掂d弱智npc

以為長榮航空

一個禮拜一個post
都好過冰河時期一個月一個post

有台慶

有咩節目睇

鐵砲魚樂無窮
我和夢妖有個約會
還珠格拉格拉
勝者為呆獸王
萬家燈火靈
法網群勇士鷹

應該係 法網群兒小姐

百萬富迪呢

漏咗依個經典

內傷果然係ATV忠粉

呆獸王

仆你個街 ITv黎既

收啦
2020吹水大會

FF個老屎忽教我講

當年中學我果班有兩大勢力

一邊係由我領導嘅tvb勢力
一邊係我另一個frd領導嘅atv勢力

所以成日互相交流切磋

情陷夜巡靈
危險預知人物

夜巡靈 你邊度鄉下

跟 mpokemon的

以為best regards

我和拉魯拉絲有個約會

我想睇
今日睇真d 解剖小灰怪

左邊條女搞到個個都認錯人

小栗巴今日開唔開
唔開我開

我開
你想打睇高達定打4p定其他驚

４Ｐ

唔4p你開台做乜

早幾日唔得閒睇下自己有咩, 依家對住你個表一隻一隻睇, 大約搵到咁多

1. 六尾(阿羅拉): 夢境球(你應該唔要)
2. 萬年蟲: 速度球, 友友球, 沉重球, 月亮球, 競賽球
3. 化石飛龍: 速度球, 友友球, 甜蜜球, 誘餌球
4. 太陽珊瑚(伽勒爾): 夢境球(你應該唔要)
5. 小鴨嘴龍: 等級球
6. 火稚雞: 競賽球

4. 太陽珊瑚(伽勒爾): 甜蜜球先正確, 不過你應該唔需要

新手想問一問, 空格係要, -應該係唔要, 咁IF係指?

IF姐係我
Mark咗同我換

-係地區型態可以自己生所以唔收

一球豪＝玩go起家
小智＝4色版起家
兩個玩緊唔同驚

無錯，有「-」代表已有另一形態所以無重複計

咁11隻吧，你要d咩，一陣返到屋企生

等你化石球種

狩小火馬，心獨角犀牛，速友格拉格拉
換你競壺壺，太古羽蟲，勇士鷹，南瓜
得唔得

你同同林巴講定我

Btw 鐵甲犀牛

去換你隻競賽球萬年蟲，入面有無野啱?
無我都可以用空球換，除咗競賽以外既10款波

係喎
乜都錯哂

狩小火馬，心鐵甲犀牛，速友格拉格拉
換你競壺壺，太古羽蟲，勇士鷹，南瓜
得唔得

啱啱發現狩小火馬未更新，原來已有
你睇下有無第隻我無，無既都無所謂

夢球夢特碎鑽

正呀

聽晚9點換

新手想問喺go到傳隻色違鐵啞鈴落game再用王冠同薄荷調整除咗生蛋外係未同普通刷冇分別？

基本上係

估唔到反拳

龍王蠍好脆

都係打唔完

我無輸

咆哮虎狂洗我d等級

明明接觸技點解唔會物攻

打你zuzu既草繩結我夠食左下頭盔又唔見你提

垃圾GF

偷偷地1001

1001 係gay佬

樓主係gay佬

點解你次次都可以彈出黎

唔好當我無到

BBG係咪暗戀我

我都唔知點解

痴撚線 點解會發現

飛機佬

有Feel囉 不過你襯我唔起

兩個禮拜有大叻

有啲咁嘅事？

你幫我起機嘅資格都無

信內傷 得天下

咁邊個有資格？

等睇bbg中伏中1001